請即加入行動：#NoMingJaiChallenge

相信大家都睇過三個鐘之前既MingJai直播
可惜，Ming仔不但無發揮其KOL既重要功能
仲要喺度耍大牌，嘗試為自己既罪過辯護。
而且扮自己係淺黃，話自己兩邊都譴責。
所以，本人現正建立 #NoMingJaiChallenge
喺聲援發聲KOL如大J、屎萊姆等既同時
亦都希望呢個challenge可以作借鑒。
重申KOL喺極權之下既功能同效能。
抵抗極權，抵擋麻木。拒絕中立，還我良知。

罪行：
1.耍大牌，自己喺直播明明話偷偷地捐錢。
但自己之後又話要捐助機構資料。自相矛盾。

2.扮淺黃，話兩邊失控【示威者同POPO】都唔會原諒，但更加會譴責【部分警察】既行為

3.Youtube神隱六個月，聲稱話YT只係成品集，但FB同IG無解釋點解唔更新YT。

4.平行時空，香港打緊仗既同時自己喺FB IG度做港豬。自己喺反國教果陣明明主動發聲，宜家反而虛作無聲。

【仲有一堆罪行待補充。】

以往論政片段【但宜家又唔敢？】：

第一代YTber，你宜家已經被香港人所唾棄
收山啦。
附帶白兵一片：

笑咗😅😅😅😅

第一代YTber嚟，當初係因為旅行 + 論政而出名

推

無力推

但依然要推

再推

三推

四推

老實知有呢個人 但冇睇過佢啲片

我睇咗兩年，但最近真係一個字，唉。

補充返，條由同CCTVB合作拍緊旅遊節目

五推

六推

七推

八推

九推

十推

十一推

十二推

十三推

十四推

十五推